# Traditional Chinese translation for scilab
# Copyright (c) 2008 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2008
# This file is distributed under the same license as the scilab package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: scilab\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2007-11-26 18:05+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2008-09-27 10:13+0000\n"
"Last-Translator: Yung-Jang Lee <yjlee123@gmail.com>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2009-04-13 08:52+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

msgid "&File"
msgstr "檔案(&F)"

msgid "&Tools"
msgstr "工具(&T)"

msgid "&Edit"
msgstr "編輯(&E)"

msgid "&?"
msgstr "&?"

msgid "Control Plot3d"
msgstr "控制 Plot3d"

msgid "File"
msgstr "檔案:"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "GUI"
msgstr "圖形使用者介面"

msgid ""
"Scilab 5.0 and future versions are released under the terms of the CeCILL "
"license.\n"
msgstr "Scilab 5.0 及為來版本將以 CeCILL  版權方式發行.\n"

msgid ""
"Some Scilab modules are released under the GPLv2 license.\n"
"\n"
msgstr ""
"但部分 Scilab 模組以 GPLv2 版權形式發行.\n"
"\n"

msgid ""
"Authors:\n"
"Scilab Consortium / INRIA / ENPC / Contributors\n"
"\n"
msgstr ""
"作者:\n"
"Scilab 協會 / INRIA / ENPC / 其他貢獻者\n"
"\n"

#, c-format
msgid ""
"Version %s (%s)\n"
"\n"
msgstr ""
"版本 %s (%s)\n"
"\n"

msgid "http://www.scilab.org/"
msgstr "http://www.scilab.org/"

msgid "About Scilab..."
msgstr "有關 Scilab ..."

msgid "Acknowledgements"
msgstr "致謝"

msgid "Ok"
msgstr "確定"

msgid "Scilab Contributors..."
msgstr "Scilab 貢獻者..."

#, c-format
msgid "%s: Wrong number of input arguments: %d expected.\n"
msgstr "%s: 輸入參數之數目錯誤: 應為 %d.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: A string expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數型態錯誤: 應為一字串.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: A two-item list expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數型態錯誤: 應為具兩元素之串列 (list).\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: A real expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數型態錯誤: 應為一實數.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong input arguments: %s or %s expected.\n"
msgstr "%s: 輸入參數錯誤: 應為 %s 或 %s.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong input arguments: %s, %s or %s expected.\n"
msgstr "%s: 輸入參數錯誤: 應為 %s, %s 或 %s.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong number of input arguments: %d to %d expected.\n"
msgstr "%s: 輸入參數之數目錯誤: 應為 %d 到 %d 之數.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong value for ''%s'' property: %d, %d or %d expected.\n"
msgstr "%s: 屬性 ''%s'' 數值錯誤: %d, 應為 %d 或 %d.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for ''%s'' property: A string expected.\n"
msgstr "%s:  屬性 ''%s'' 之型態錯誤: 應為一字串.\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong value for input argument #%d: ''%s'', ''%s'' or ''%s'' expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數數值錯誤: ''%s'', 應為 ''%s'' 或 ''%s''.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong value for input argument #%d: ''%s'' or ''%s'' expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數數值錯誤: 應為 ''%s'' 或 ''%s''.\n"

#, c-format
msgid "%s: function not available in NWNI mode.\n"
msgstr "%s: 此函數在 NWNI 模式中不存在.\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong type for input argument #%d: A graphic handle or a real expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數型態錯誤: 應為一圖形代碼 (handle) 或實數.\n"

msgid "createPopupItems: found an empty cascading menu."
msgstr "createPopupItems: 找到一空的串聯選單 (cascading menu)."

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong size for input argument #%d: A ''Figure'' handle or a real "
"expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數長度錯誤: 應為一圖形代碼 (handle) 或實數.\n"

#, c-format
msgid "%s: Type %s is not implemented.\n"
msgstr "%s: 型態 %s 未實作.\n"

#, c-format
msgid ""
"Answer given for %s \n"
" has invalid dimension: \n"
" waiting for dimension %s.\n"
msgstr ""
"%s 之答案\n"
" 維度錯誤: \n"
" 等待輸入維度 %s.\n"

#, c-format
msgid ""
"Answer given for %s \n"
" has incorrect type %s.\n"
msgstr ""
"%s 之答案\n"
" 錯誤之型態  %s\n"

#, c-format
msgid ""
"Answer given for %s \n"
" is incorrect see error message in scilab window.\n"
msgstr ""
"%s 之答案錯誤\n"
" 請參考 Scilab 視窗之錯誤訊息.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: A list expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數型態錯誤: 應為一串列 (list).\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for %s: A list expected.\n"
msgstr "%s:  輸入參數 %s 之型態錯誤: 應為一串列 (list).\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for %s: A string expected.\n"
msgstr "%s:  輸入參數 %s 之型態錯誤: 應為一字串.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for %s: A row vector of strings expected.\n"
msgstr "%s:  輸入參數 %s 之型態錯誤: 應為一字串行向量.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong size for %s: A row vector of strings expected.\n"
msgstr "%s: 參數 %s 長度錯誤: 應為一字串行向量.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for %s: A real expected.\n"
msgstr "%s:  輸入參數 %s 之型態錯誤: 應為一實數.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong size for %s: A real expected.\n"
msgstr "%s: 參數 %s 長度錯誤: 應為一實數.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: String expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數型態錯誤: 應為字串.\n"

#, c-format
msgid "Scilab '%s' module disabled in -nogui or -nwni mode."
msgstr "Scilab '%s' 模組在-nogui 或 -nwni 模式下不啟用."

#, c-format
msgid "%s: Wrong value for input argument #%d: '%s' or '%s' expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數數值錯誤: 應為'%s' 或 '%s'\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong value for input argument #%d: '%s', '%s' or '%s' expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數數值錯誤: 應為 '%s', '%s' 或 '%s'.\n"

#, c-format
msgid "%s: No more memory.\n"
msgstr "%s: 記憶體耗盡.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong size for input argument #%d: A real expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數長度錯誤: 應為一實數.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong value for input argument #%d: Must be >= %d expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數數值錯誤: Must be >= 應為 %d.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: A string or a real expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數型態錯誤: 應為字串或實數.\n"

#, c-format
msgid "%s: Function not available in NWNI mode.\n"
msgstr "%s:在  NWNI 模式時函數不存在.\n"

#, c-format
msgid "%s: Figure number must be given when not in '%s' mode.\n"
msgstr "%s: 當不是在 '%s' 模式時圖形 (Figure) 編號必須給定.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong size for input argument #%d: A string expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數長度錯誤: 應為一字串.\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong size for input argument #%d: A Real Scalar or a 'Figure' handle "
"expected.\n"
msgstr "%s:  第 %d 輸入參數之長度錯誤 : 應為一實數純量或一 'Figure'  代碼 (handle).\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong type for input argument #%d: A Real Scalar or a 'Figure' handle "
"expected.\n"
msgstr "%s:  第 %d 輸入參數之型態錯誤 : 應為一實數純量或一 'Figure'  代碼 (handle).\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong size for input argument #%d: Matrix of strings expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數長度錯誤: 應為字串矩陣.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: Matrix of strings expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數型態錯誤: 應為字串矩陣.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong size for input argument #%d: A boolean expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數長度錯誤: 應為布林數(boolean).\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: A boolean expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數型態錯誤: 應為布林數(boolean).\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong number of input arguments: %d or %d expected.\n"
msgstr "%s: 輸入參數數目錯誤: 應為 %d 或 %d 個.\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong type for input argument #%d: A string or a string vector "
"expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數型態錯誤: 應為字串或字串向量.\n"

msgid "Scilab Message"
msgstr "Scilab 訊息"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: A string vector expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數型態錯誤: 應為字串向量.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong size for input argument #%d: A graphic handle expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數長度錯誤: 應為一圖形代碼 (handle).\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong type for input argument #%d: A graphic handle or a string "
"expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數型態錯誤: 應為一圖形代碼 (handle) 或字串.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong input arguments: '%s' expected.\n"
msgstr "%s: 輸入參數錯誤: 應為 '%s'.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong input arguments: '%s' or '%s' expected.\n"
msgstr "%s: 輸入參數錯誤: 應為 '%s' 或 '%s'.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong value for input argument #%d: Must be > %d expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數數值錯誤: 應 > %d.\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong value for input argument #%d: 'Graphic Window Number %d' does not "
"exist.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數數值錯誤: '編號 %d 之圖形' 不存在.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong value for input argument #%d: this handle does not exist.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數數值錯誤: 此代碼 (handle ) 不存在.\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong type for input argument #%d: A real or a Figure handle expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數型態錯誤: 應為一實數或圖形代碼 (handle).\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong type for input argument #%d: A real or Figure handle expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數型態錯誤: 應為一實數或圖形代碼 (handle).\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: A graphic handle expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數型態錯誤: 應為一圖形代碼 (handle).\n"

#, c-format
msgid "%s: Could not set property '%s'.\n"
msgstr "%s: 無法設定屬性 '%s'.\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong type for input argument #%d: A '%s', '%s' or '%s' handle "
"expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數型態錯誤: 應為一 '%s', '%s' 或 '%s' 代碼 (handle).\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong type for input argument #%d: A '%s' or a '%s' handle expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數型態錯誤: 應為 '%s' 或  '%s' 代碼 (handle).\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong size for input argument #%d: A '%s' or a '%s' handle expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數長度錯誤: 應為 '%s' 或  '%s' 代碼 (handle).\n"

#, c-format
msgid "%s: Unknown property: %s for '%s' handles.\n"
msgstr "%s: 未知屬性 : %s , 不屬於 '%s' 代碼 (handle).\n"

#, c-format
msgid "%s: Could not create 'Uicontrol' handle.\n"
msgstr "%s: 無法產生 'Uicontrol' 代碼 (handle).\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong number of output arguments: %d or %d expected.\n"
msgstr "%s: 輸出參數之數目錯誤: 應為 %d 或 %d.\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong size for input argument #%d: A 1 x %d real row vector expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 輸入參數長度錯誤: 應為  1 x %d 之實數行向量.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: A real or a string expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數型態錯誤: 應為實數或字串.\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong type for input argument #%d: A 1 x %d real row vector expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 輸入參數型態錯誤: 應為  1 x %d 之實數行向量.\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong type for input argument #%d: A '%s' or '%s' handle expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數型態錯誤: A '%s' or '%s' handle expected.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: A '%s' handle expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數型態錯誤: 應為一 '%s' 代碼 (handle).\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong size for input argument #%d: A '%s' handle expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數長度錯誤: 應為一 '%s' 代碼 (handle).\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong input arguments: '%s', '%s' or '%s' expected.\n"
msgstr "%s: 輸入參數錯誤: 應為 '%s', '%s' 或 '%s'.\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong type for input argument #%d: Real or complex vector expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數型態錯誤: 應為實數或複數向量.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: Vector of strings expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數型態錯誤: 應為一字串向量.\n"

msgid "Scilab Choices Request"
msgstr "Scilab 選取選單"

#, c-format
msgid "%s: Wrong size for input argument #%d: Vector of strings expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數長度錯誤: 應為一字串向量.\n"

msgid "Scilab Choose Message"
msgstr "Scilab 選擇訊息"

msgid "Scilab Input Value Request"
msgstr "要求 Scilab 輸入數值"

msgid "Scilab Multiple Values Request"
msgstr "Scilab 多值選單"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong size for input argument #%d: %d x %d matrix of strings expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數長度錯誤: 應為 %d x %d 字串矩陣d.\n"

#, c-format
msgid "%s: An error occurred: %s.\n"
msgstr "%s: 產生錯誤: %s.\n"

msgid "Impossible to get current look and feel"
msgstr "無法取得目前之 look and feel"

#, c-format
msgid "%s: The file %s does not exist.\n"
msgstr "%s: 檔案 %s 不存在.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong size for input argument #%d: String expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數長度錯誤: 應為字串.\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong value for input argument #%d: Non-negative integers expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數數值錯誤: 應為非負整數.\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong type for input argument #%d: Non-negative integer expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數型態錯誤: 應為非負整數.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong input argument #%d: '%s' or '%s' expected"
msgstr "%s: Wrong input argument #%d: 應為 '%s' 或 '%s'"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong type for input argument #%d: Non-negative integers expected\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數型態錯誤: 應為非負整數\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: A string matrix expected.\n"
msgstr ""

#, c-format
msgid "%s: Wrong size for input argument #%d: A string matrix expected.\n"
msgstr ""

#, c-format
msgid "%s: Wrong size for input argument #%d: A string  expected.\n"
msgstr ""

#, c-format
msgid "%s: Wrong size for input argument #%d: A boolean matrix expected.\n"
msgstr ""

#, c-format
msgid "%s: Could not create uicontrol of type %s."
msgstr "%s: 無法產生型態 %s 的 uicontrol."

#, c-format
msgid "%s: Could not destroy this object.\n"
msgstr ""

#, c-format
msgid "No '%s' property for this object.\n"
msgstr "屬性 '%s' 不屬於此物件.\n"

#, c-format
msgid "Wrong value for '%s' property: '%s', '%s' or '%s' expected.\n"
msgstr "屬性 ''%s'' 數值錯誤: 應為 '%s', '%s' 或 '%s'.\n"

#, c-format
msgid ""
"Wrong value for '%s' property: '%s', '%s', '%s', '%s' or '%s' expected.\n"
msgstr "屬性 ''%s'' 數值錯誤:  應為 '%s', '%s', '%s', '%s' 或 '%s'.\n"

#, c-format
msgid ""
"Wrong value for '%s' property: 'light', 'normal', 'demi' or 'bold' "
"expected.\n"
msgstr "屬性 ''%s'' 數值錯誤: 應為 'light', 'normal', 'demi' 或 'bold'.\n"

#, c-format
msgid ""
"Wrong value for '%s' property: '%s', '%s', '%s', '%s', '%s' or '%s' "
"expected.\n"
msgstr "屬性 ''%s'' 數值錯誤: 應為 '%s', '%s', '%s', '%s', '%s' 或 '%s' .\n"

#, c-format
msgid "Wrong value for '%s' property: '%s', '%s', or '%s' expected.\n"
msgstr "屬性 ''%s'' 數值錯誤: 應為 '%s', '%s', 或  '%s'.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for parent: Figure or uimenu expected.\n"
msgstr "%s: 父層(上一層)之型態錯誤: 應為 Figure 或 uimenu.\n"

#, c-format
msgid ""
"Wrong size for '%s' property: 1 x 3 real vector or a 'R|G|B' string "
"expected.\n"
msgstr "'%s' 屬性長度錯誤 : 應為  1x3 之實數向量或 'R|G|B'  字串.\n"

#, c-format
msgid ""
"Wrong value for '%s' property: 1 x 3 real vector or a 'R|G|B' string "
"expected.\n"
msgstr "'%s' 屬性數值錯誤 : 應為  1x3 之實數向量或 'R|G|B'  字串.\n"

#, c-format
msgid ""
"Wrong type for '%s' property: 1 x 3 real vector or a 'R|G|B' string "
"expected.\n"
msgstr "'%s' 屬性型態錯誤 : 應為  1x3 之實數向量或 'R|G|B'  字串.\n"

#, c-format
msgid "Wrong size for '%s' property: '%s', '%s' or '%s' expected.\n"
msgstr "屬性 '%s' 長度錯誤: 應為 '%s', '%s' 或 '%s'.\n"

#, c-format
msgid "Wrong type for '%s' property: '%s', '%s' or '%s' expected.\n"
msgstr "屬性 '%s' 之型態錯誤: 應為 '%s', '%s' 或 '%s'.\n"

#, c-format
msgid "Wrong type for '%s' property: A string expected.\n"
msgstr "屬性 '%s' 之型態錯誤: 應為一字串.\n"

#, c-format
msgid "Wrong size for '%s' property: A string expected.\n"
msgstr "屬性 '%s' 長度錯誤: 應為一字串.\n"

#, c-format
msgid "Wrong size for '%s' property: A real expected.\n"
msgstr "屬性 '%s' 長度錯誤: 應為一實數.\n"

#, c-format
msgid "Wrong type for '%s' property: A real expected.\n"
msgstr "屬性 '%s' 之型態錯誤: 應為一實數.\n"

#, c-format
msgid ""
"Wrong size for '%s' property: '%s', '%s', '%s', '%s' or '%s' expected.\n"
msgstr "屬性 '%s' 長度錯誤: 應為 '%s', '%s', '%s', '%s' 或 '%s'.\n"

#, c-format
msgid ""
"Wrong type for '%s' property: '%s', '%s', '%s', '%s' or '%s' expected.\n"
msgstr "屬性 '%s' 之型態錯誤: 應為 '%s', '%s', '%s', '%s' 或 '%s'.\n"

#, c-format
msgid "Wrong size for '%s' property: '%s', '%s', '%s' or '%s' expected.\n"
msgstr "屬性 '%s' 長度錯誤: '%s', '%s', '%s' or 應為 '%s'.\n"

#, c-format
msgid "Wrong value for '%s' property: '%s', '%s', '%s' or '%s' expected.\n"
msgstr "屬性 ''%s'' 數值錯誤: '%s', '%s', '%s' or 應為 '%s'.\n"

#, c-format
msgid "Wrong type for '%s' property: '%s', '%s', '%s' or '%s' expected.\n"
msgstr "屬性 '%s' 之型態錯誤: 應為 '%s', '%s', '%s' 或  '%s'.\n"

#, c-format
msgid "Wrong value for '%s' property: A real expected.\n"
msgstr "屬性 ''%s'' 數值錯誤: 應為一實數.\n"

#, c-format
msgid ""
"Warning: '%s' 'Value' property should be equal to either '%s' or '%s' "
"property value.\n"
msgstr "警告: '%s’　之 'Value' 屬性 應為　'%s' 或 '%s' 屬性值.\n"

#, c-format
msgid "Wrong size for '%s' property: A graphic handle expected.\n"
msgstr "屬性 '%s' 長度錯誤: 應為一圖形代碼 (handle).\n"

#, c-format
msgid "No '%s' property for uicontrols of style: %s.\n"
msgstr "屬性 '%s' 不屬於在  uicontrols 之型態: %s .\n"

#, c-format
msgid "Wrong value for '%s' property: A '%s' or '%s' handle expected.\n"
msgstr "'%s’　屬性錯誤: 應為　'%s' 或 '%s' 代碼 (handle).\n"

#, c-format
msgid ""
"Wrong size for '%s' property: A string or a 1 x %d real row vector "
"expected.\n"
msgstr "屬性 '%s' 長度錯誤:  應為一字串或 1 x %d 之實數行向量.\n"

#, c-format
msgid ""
"Wrong value for '%s' property: A string or a 1 x %d real row vector "
"expected.\n"
msgstr "屬性 '%s' 數值錯誤:  應為一字串或 1 x %d 之實數行向量.\n"

#, c-format
msgid ""
"Wrong type for '%s' property: A string or a 1 x %d real row vector "
"expected.\n"
msgstr "屬性 '%s' 型態錯誤:  應為一字串或 1 x %d 之實數行向量.\n"

#, c-format
msgid ""
"Wrong size for '%s' property: '%s', '%s', '%s', '%s', '%s' or '%s' "
"expected.\n"
msgstr "屬性 '%s' 長度錯誤: 應為 '%s', '%s', '%s', '%s', '%s'或 '%s'.\n"

#, c-format
msgid ""
"Wrong type for '%s' property: '%s', '%s', '%s', '%s', '%s' or '%s' "
"expected.\n"
msgstr "屬性 '%s' 之型態錯誤: 應為 '%s', '%s', '%s', '%s', '%s' 或 '%s'.\n"

#, c-format
msgid "Wrong size for '%s' property: A 1 x %d real row vector expected.\n"
msgstr "屬性 '%s' 長度錯誤:  應為 1 x %d 之實數行向量.\n"

#, c-format
msgid "Wrong type for '%s' property: A 1 x %d real row vector expected.\n"
msgstr "屬性 '%s' 型態錯誤:  應為 1 x %d 之實數行向量.\n"

#, c-format
msgid ""
"Wrong size for '%s' property: A string or a vector of strings expected.\n"
msgstr "屬性 '%s' 長度錯誤: 應為一字串或字串向量d.\n"

#, c-format
msgid "Wrong size for '%s' property: A real row vector expected.\n"
msgstr "屬性 '%s' 長度錯誤: 應為實數行向量.\n"

#, c-format
msgid "Wrong value for '%s' property: A string expected.\n"
msgstr "屬性 ''%s'' 數值錯誤: 應為一字串.\n"

#, c-format
msgid ""
"Wrong type for '%s' property: A real row vector or a string expected.\n"
msgstr "屬性 '%s' 之型態錯誤: 應為實數行向量或字串.\n"

#, c-format
msgid "Wrong size for '%s' property: '%s', '%s', or '%s' expected.\n"
msgstr "屬性 '%s' 長度錯誤:  應為 '%s', '%s', 或 '%s'.\n"

#, c-format
msgid "Wrong type for '%s' property: '%s', '%s', or '%s' expected.\n"
msgstr "屬性 '%s' 之型態錯誤: 應為 '%s', '%s', 或  '%s'.\n"

#, c-format
msgid "Wrong size for '%s' property: a 2-item list expected.\n"
msgstr "屬性 '%s' 長度錯誤: 應為具兩元素之串列 (list).\n"

#, c-format
msgid "Wrong value for '%s' property: '%s' or '%s' expected.\n"
msgstr "屬性 ''%s'' 數值錯誤: '%s' or 應為 '%s'.\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong value for '%s' property: points, normalized, inches, centimeters "
"or pixels expected.\n"
msgstr ""
"%s: 屬性 ''%s'' 數值錯誤: 應為 points, normalized, inches, centimeters 或 pixels.\n"

msgid "Console Font..."
msgstr "控制台字體 ...."

msgid "Console Background..."
msgstr "控制台背景..."

msgid ""
"disp(\"WARNING: Due to your configuration limitations, Scilab switched in a "
"mode where mixing uicontrols and graphics is not available. Type \"\"help "
"usecanvas\"\" for more information.\")"
msgstr ""

msgid ""
"disp(\"WARNING: Due to your video card drivers limitations, that are not "
"able to manage OpenGL, Scilab will not be able to draw any graphics. Please "
"update your driver.\")"
msgstr ""

msgid ""
"disp(\"WARNING: Despite of our previous warning, you choosed to use Scilab "
"with advanced graphics capabilities. Type \"\"help usecanvas\"\" for more "
"information.\")"
msgstr ""

msgid "Loading help browser..."
msgstr "載入線上手冊瀏覽器..."

msgid ""
"Left click to start selection of the zooming area. Right click to cancel."
msgstr ""

msgid "Left click to terminate selection. Right click to cancel."
msgstr ""

#, c-format
msgid "Scilab '%s' module not installed.\n"
msgstr "Scilab '%s' 模組未安裝.\n"

#, c-format
msgid "%s: Only available under 'STANDARD' mode.\n"
msgstr "%s: 只在 'STANDARD' 模式下可用.\n"

msgid "Error. A signal has been caught.\n"
msgstr "錯誤. 捕捉到一錯誤訊號.\n"

msgid "&New figure..."
msgstr "新圖(&F)"

msgid "&Load..."
msgstr "載入(&L)"

msgid "&Save..."
msgstr "儲存(&S)..."

msgid "&Export to..."
msgstr "匯出到...(&E)"

msgid "&BMP"
msgstr "&BMP"

msgid "&GIF"
msgstr "&GIF"

msgid "&JPG"
msgstr "&JPG"

msgid "P&NG"
msgstr "P&NG"

msgid "&PPM"
msgstr "&PPM"

msgid "&Vectorial export"
msgstr "向量圖檔輸出(&V)"

msgid "&EMF"
msgstr "&EMF"

msgid "&EPS"
msgstr "&EPS"

msgid "&FIG"
msgstr "&FIG"

msgid "&PDF"
msgstr "&PDF"

msgid "&SVG"
msgstr "&SVG"

msgid "&Copy to clipboard"
msgstr "複製到剪貼簿(&C)"

msgid "P&age setup..."
msgstr "頁面設定(&a)"

msgid "&Print..."
msgstr "列印(&P)..."

msgid "C&lose"
msgstr "關閉(&L)"

msgid "Show/Hide &Toolbar"
msgstr "顯示/隱藏工具列(&T)"

msgid "&Zoom"
msgstr "&Zoom (對焦)"

msgid "&UnZoom"
msgstr "&UnZoom (回復正常)"

msgid "2D/3D &Rotation"
msgstr "2維/3維旋轉(&R)"

msgid "&Select as current figure"
msgstr "選為目前圖形(&S)"

msgid "&Redraw figure"
msgstr "重繪圖形(&R)"

msgid "&Clear figure"
msgstr "清除圖形(&C)"

msgid "&Figure properties"
msgstr "圖形特性(&F)"

msgid "&Axes properties"
msgstr "座標軸特性(&A)"

msgid "&Start entity picker"
msgstr "開始挑選實體(&S)"

msgid "S&top entity picker"
msgstr "停止選取實體項目(&t)"

msgid "&Scilab Help"
msgstr "&Scilab 協助"

msgid "&About Scilab..."
msgstr "有關 Scilab(&A)"

msgid "&Close"
msgstr "關閉(&C)"

msgid "&Execute..."
msgstr "執行(&E)"

msgid "&Open a file..."
msgstr "開啟檔案(&O)..."

msgid "&Load environment..."
msgstr "將軟體環境載入(&L)...."

msgid "&Save environment..."
msgstr "將軟體環境存起(&S)...."

msgid "&Change current directory..."
msgstr "改變目前目錄(&C)"

msgid "&Display current directory"
msgstr "顯示目前目錄(&D)"

msgid "&Quit"
msgstr "退出(&Q)"

msgid "C&ut"
msgstr "剪下(&u)"

msgid "&Copy"
msgstr "複製(&C)"

msgid "&Paste"
msgstr "貼上(&P)"

msgid "&Empty clipboard"
msgstr "清空剪貼簿(&E)"

msgid "&Select all"
msgstr "全選 (&S)"

msgid "&Preferences"
msgstr "喜好設定(&P)"

msgid "&Colors"
msgstr "顏色"

msgid "Console &Background..."
msgstr "控制台背景...(&B)"

msgid "Console &Font..."
msgstr "控制台字型...(&B)"

msgid "&Font..."
msgstr "字體 (&F)..."

msgid "Clear &History"
msgstr "清除歷史紀錄(&H)"

msgid "Clear C&onsole"
msgstr "清除控制台(&o)"

msgid "&Control"
msgstr "控制(&C)"

msgid "&Resume"
msgstr "回復(&R)"

msgid "&Abort"
msgstr "中止(&A)"

msgid "&Interrupt"
msgstr "中斷(&I)"

msgid "&Applications"
msgstr "應用程式(&A)"

msgid "&Editor"
msgstr "編輯器(&E)"

msgid "&Scicos"
msgstr "&Scicos"

msgid "&Matlab to Scilab translator"
msgstr "Matlab 轉 Scilab 工具(&M)"

msgid "Scilab &Help"
msgstr "Scilab 線上手冊(&H)"

msgid "Scilab &Demonstrations"
msgstr "Scilab 範例(&D)"

msgid "&Web links"
msgstr "網站連結 (&W)"

msgid "Scilab &Web Site"
msgstr "Scilab 網站(&w)"

msgid "&Contributions"
msgstr "貢獻(&C)"

msgid "&Bug And Request database"
msgstr "臭蟲及開發需求資料庫(&B)"

msgid "&Newsgroup Archives"
msgstr "新聞群組檔案櫃(&N)"

msgid "Rotate"
msgstr "旋轉"

msgid "Zoom Area"
msgstr "對焦區域"

msgid "Original View"
msgstr "原始視野"

msgid "Help Browser"
msgstr "線上文件瀏覽器"

msgid "Launch Scipad"
msgstr "啟動 scipad"

msgid "Open a file"
msgstr "開啟檔案"

msgid "Cut"
msgstr "剪下"

msgid "Copy"
msgstr "複製"

msgid "Paste"
msgstr "貼上"

msgid "Change Current Directory"
msgstr "改變目前目錄"

msgid "Choose Font..."
msgstr "選擇字型..."

msgid "Print..."
msgstr "列印..."

msgid "Select a file to load"
msgstr "選擇一檔案以載入系統"

msgid "Figure loaded.\n"
msgstr "圖形已載入.\n"

msgid "Select a file to write"
msgstr "選擇一檔案以寫入"

msgid "Figure saved.\n"
msgstr "圖形已存起\n"

msgid "Select a file name"
msgstr "選擇一檔案名稱"

msgid "Select a file to execute"
msgstr "選擇執行之檔案"

msgid "Execution done.\n"
msgstr "結束執行.\n"

msgid "Select a file to open with Scipad"
msgstr "選擇一檔案讓 Scipad 編輯"

msgid "Environment loaded.\n"
msgstr "將軟體環境載入.\n"

msgid "Environment saved.\n"
msgstr "將軟體環境存起.\n"

msgid "Select a directory"
msgstr "選擇一目錄"
